有冇人好掛住肥絲大隻

消失左足足一年
唔通係手足

連登定律：過街老鼠過一排就會被捧上神台

可能肥絲手足已經真上左神台

唔係俾連仔del咗ac咩

無咗肥絲
吾系甘牙撚出曬嚟
仲有樓豬左撚

死左未死埋右

大戰癲狗廚子

消失埋右
果個完全封鎖真係世一